17件DSE入一入黎

17年DSE既你
唔撚洗驚
唔好比咁大壓力自己
溫書緊要但都要時間放鬆自己
送張圖比你地班撚屌

圖來源為上年高登一個你出題我畫既post一位巴打畫既
我覺得幾有心所以留到現在
利申：16年loser 9分ive仔

我應該無9分咁高

過來人同大家打打氣

多謝巴打
我都係16年宜家ive，但係今年會retake dse

17件DSE入一入嚟

手機打字 打錯無留意

努力啊 巴打

唔洗驚
當初我學校評我5分都無
出黎都有9分 所以唔洗驚

通識好難 應該得u 諗緊去唔去考好1

老虎蟹都去考
Never try never know

上年考，我都諗住自己得1/2，點知有4，唔好怕就得架啦

我數學覺得自己應該得4
但係數學老師叫我攞星都唔知點算好

重有40幾日就 dse 有小小騰

過來人表示：考得唔好，你條路會行得好辛苦

好驚考得唔好要入cu engine

16年loser 10分 肥數

大家咁話，順帶一提，我之前11分

仲好過肥英文既
英文失敗者

岩岩收到准考證 開始有d緊張
利申retaker 衰中文

以前去考有條友我地燈佢3
結果佢5

利申 16DSE

點解我好似冇乜壓力
已經抱住死撚硬嘅心態
利申:讀書唔叻

仲未開始溫書

咁我又未去到咁
入到asso但入u就差啲

我都冇乜壓力
仲晚晚同fd打機打到2點

衰英文 retake

溫到得返半條命 晚晩11點之後先食晚飯
試過折墮到energy bar做晚飯

16年衰咗 retake

我屌哂你地老母

好攰呀屌
考mock已經溫到死死下 爆哂瘡
到時考dse

中英有3
求升4分

依加考緊mock但都係唔想温書
日日都係到hea唔知自己做乜
希望DSE-6拎到5條2

唔識咪上黎問

加油
唉 頹左幾日
要激戰埋最後40幾日

仲未的起心肝操數

你好似唔係今年dse

16年DSE輸家留名
挨埋呢幾十日就有三個月暑假等住你

我係第18件

我有准考證㗎

retaker好撚緊張 今日作左4個鐘文 作埋d垃圾dum撚晒

吓 咩嚟? Scope?

睇黎我要考第5次

18已經入到335253

elective:phy or ict or m1m2

其實咩嚟啫
請恕小弟愚味

尖子首選學科

有時真係好矛盾
以前覺得dse好遙遠 所以成日諗住遲啲先溫書
到左依家就黎考 我又覺得依家先黎追都會冇成果 所以想放棄

我仲未開始溫

打算3月中先溫

U grad都要考

準asshole仔

我幾時u grad左

我都想有得u grad

我記錯lo

有冇信心入大學？

我是連登仔

冇數底入到shitty ee都要quit
利申有個fd數得 4 yr 2頭quit左

點樣可以考4次就成功

Retake maths Chem 大家加油

加油巴打

點解咁既成積都要讀BU